摩佬好似成日比哥帥食住？究竟佢有冇win過哥帥？

計全季唔係一場半場

輸多
國米歐聯

輸多?

一個只識打弱隊
一個就打大賽

解約金win廿條街

一向摩佬剋高普，高普剋哥帥，哥帥剋摩佬
不過今次摩佬輸左俾高普，所以要落鑊

12年西甲
唯一一次

摩佬對哥帥係贏面低 但都叫做試過贏得好好睇睇

國米時代 將剛剛去年先拎完六冠既超熱門巴塞砌低 仲要主場反勝3比1
次回合黎左場經典既全攻型vs全守型

皇馬時代 由一開波輸巴塞五蛋 同年去到國王盃決賽一路爭持去到打入加時 仲好記得當時兩班球員 一班圍住哥帥 一班圍住摩佬個情景 最後摩佬險勝

曼聯時代 舊年都叫次輪黎左個反cup 聯賽比人拋幾條街 但都叫拎返少少面子

我覺得未至於比控傳完全剋死 但要同哥帥打 除非比國米或者佢係皇馬中期時個手好牌比佢 有速度 有逼搶 中鋒接應同射門能力高 呢幾樣都係佢係曼聯時欠缺既
至於哥帥 佢最剋住既係所有聯賽既中游同下游份子 差唔多隊隊都睇住佢隊波猜到自己都無心機去逼 比人等住食

高普三炒摩連奴

咪就係拎完西甲變左DADDY

所以哥狗聯賽聯賽勁到仆直 但歐聯成日碌柒咁